[HOWAY THE LADS] 16-17 紐卡素英冠賽季討論區

冇人開

幫你推

留名

終於有人開

留明

Lm

拿拿林巴打仲未過黎

熱刺領隊普捷天奴點名批評球隊中場穆沙施素高加盟後表現未如理想，直指球隊本預料該名法國國腳能展示更多的質素。

現年27歲的穆沙施素高在熱刺上周六1:2不敵車路士的聯賽，甚至無法擠入後備席名單。對此普捷天奴表示：「足球不是關於金錢，你得在訓練場上證明自己比其他隊友出色，自己是值得踢正選。施素高要努力一點，證明自己值得在陣中生存，我得要做決定，我認為目前在後備名單上的球員，都是值得被選上的。」

穆沙施素高從紐卡素加盟熱刺後簽了一紙五年合約，但他今季只曾在各項賽事正選和後備上陣各五次，在聯賽盃0:2不敵利物浦，以至聯賽鬥李斯特城和阿仙奴等大戰，都未有被派上陣。

hi rubbish

球皇都敢雪

紐迷冇現貨？

LIHKG第一個紐post留名
Howay the Lads

仲有冇人敢接貨

Howay!

屌錯圖

小熊貓BB

終於有post

報到呀

唔返果邊了呢便都差唔多齊曬人

正呀

咁就30mfatfat

大家好！😢

汪絲打

新人留名

絲打個emoji同你個名幾夾feel

Cabaye

今晚點睇

屌那星 真係晒心機捱眼訓

心如刀割 技不如人都話呀
輸on99999

最離譜真係入完一粒唔夠一分鐘比人追番
都已經唔講d 12碼射得幾柒

Sels又派膠

Darlow越踢越好之下佢好大機會外借返比利時

輸得好柒呀今晚
失個球Sels+成條後防唔集中最大罪
仲有Gayle今日都浪費左幾次機會
不過都不及最後互射十二碼

水土不服得咁嚴重

Alnwick >> Sels

咁又無咁誇

果時alnwick係遠射一射就有

巴打點睇Sels？

仲有 Elliot 等緊，Sels執定包袱都得
雖然如果今季已經坐穩左係英超既話我諗可以比多D時間佢，但今年太重要

krul下年真係要走

機會唔係無比佢,當初我係力撐肥賓比多D機會佢適應英格蘭踢法,踢咗3個幾月仲係柒下柒下咁,再加上darlow越踢越好,Elliot又就黎踢得,木人又等緊上位,再死攬佢對其他有表現的龍公唔公平?

呢隊垃圾波最唔缺就係龍門

呢個岩
所謂後備都夠料打英超中遊

搵到垃圾紐po啦終於

英冠就冇人開 忍唔住開左先
幾驚咁多位手足唔過黎

好撚憎Sels！而家係！將來都係！

rob同darlow

rob同darlow都係臨時練到好勁
我諗sels都得 不過真係要一段時間

十年紐迷呀 細細個睇一球成名鍾意依隊波
仲有我係華西迷 而家華西都

暫時都仲未睇得出sels有咩過人之處...

佢睇到依家個勢都未必想返黎啦
正選位得一個又咁多人爭
又唔愁冇人要

Simon Smith教出黎D keeper都冇乜邊個唔得
係Alnwick真心廢
其實我諗Sels多D時間係會進步既
不過今季冇時間比佢浪費

前朝遺臣Cathro有機會教hearts

好多人都唔記得邊個打邊個

借佢去其他隊有無機
講真 我覺得佢需要時間適應

至小入得依個post都唔係勝利球迷

又講呢d
一陣又被人洗板

英冠隊邊有人理

好似話Gent想借返半季
Elliot狀態上得返既話我覺得呢個辦法都好

難得有link無人睇

acestream://5bdbeb691bbe477ba4e63221cd71be059a2e5410

睇緊

本身想搵英文acestream link但係搵唔到

認真dummett係肥賓手下助攻力好似好咗

好想睇大米，希望下半場有得出嚟

佛地魔咁樣係禁區踢鳩人係咪on9嫁

舒維又嚟料，唉

咩事紅牌

大佬！！

darlow又黎

大佬你連PK都救埋你叫sels情何以堪

lord

暴力直紅3場+如果種族歧視單野告得入最少5場

有排先有得睇返佢

kasami手球喎屌

咁都無handball

踢少個都成7成幾控球率真係唔知係對面踢得消極定真係咁廢

goallll

對面都踢得幾差下 踢少個都領先到

打少個好似仲爽左，仲有波入

屌你呀又紅

英冠啲球證都好針對我哋

darlow又救到pk

屌你老母darlow又救 痴撚線

仲要黎多下連救

呢球dummett停1場姐

對面好似踢得越差球證就越幫佢地咁

直紅一場only

比十萬個理由我都唔明點解仲要試用sels

我直式入紙迷勞

戰術性犯規停一場

Stuart Pearce slams the ref. This on the second red card.

No it wasn’t a penalty. For me, it’s not a penalty. And as for a sending off? I’m flabbergasted.

第2球紅牌真係幾大爭議

只可以話對面個十號好撚古惑好識玩

對面個球證乜水呀

亂撚咁比既啲牌

九打十一仲要焗攻

對面踢多兩個但係D進攻都仲係咁單調

對面個龍又係廢

得罪講句如果真係11打11真係好大機會456

對面成日諗住吊D波比load賓強姦anita但係完全斬到離行離啦

唉屌守唔住

踢得唔算差其實

darlow要練下兩邊高波啦 無次岩位咁

對面踢到咁一分都無好唔抵

講真睇過咁多場live今場對手真係踢得最差果隊

連榜尾洛達咸踢出黎既進攻都有條理過今場森林

Man of the match
球證

The new rules are a yellow card and a penalty. They’ll feel hard done by.

蘭斯貝利竟然咁樣講

各位好紐迷在此重生

屌咁樣輸法真係唔gur，好唔抵
話咁快已經三連敗 (雖然侯城個場九十分鐘冇輸)
仲要搞到冇左中場核心光頭佬，加加埋埋可能要停成八九場
如果Dummett張紅牌打唔甩既話我都諗唔到更差既結果了
呢個十二月好難捱

你條死仔快D入多幾球搶返gay9個正選啦

又輸
屌你球證

Dummet 有gamaz 頂
轉打433

Gamez傷出六weeks

應該會係喇沙頂

同埋我想講上季cabaye球pk都係darlow救

我諗真係唔係-6咁簡單

五分距離搞到可能倒輸

希望光頭經此一役後生生性性啦

個球證真係忽忽地
希望唔好疾左自己道氣

等到入夠廿球就到me黎料

唔好忘記仲有一件被世人遺忘既希魔
不過Dummett停一場啫，冇問題嘅
反而光頭佬個位真係頭痕
可能係時候將Diame拉返後面
當舊年施素高(隊長模式)咁用

白禮頓呢場正路就贏嘅
反cup基本上100%的波
不過仲漫漫長路，最擔心係唔知要調整幾耐

你對布力般個場
再係咁會好似mbemba咁比肥賓打入冷宮

其實邊個仲可以做派牌 好似冇

Ginger prilo

森林仔喱兩場都好似想喊咁

不要忘記梅姐

保得住榜首

得番一分差距

算好彩啦

也不要忘記紅頭+梅姐有幾災難

紐卡素同榜首冇個遠字！

要呢兩個派牌都係唔掂

上季護級肥賓收起佛地魔出兩個工兵

攻勢由兩翼發動做得幾好

不過今季既翼由唐辛施素高變咗做ritchie高飛踢唔踢到就另外一回事

我估呢段停賽時間突破力高既翼(atsu)同助攻力高既閘(yedlin)會有多d上陣機會

唔好忘記仲有TOT

臨走之前 係時候作出最後貢獻

佢究竟幾時走

如無意外 一月走硬

Mbabu係年青人好似踢得幾好
琴日對巴素爾仲要入埋波

早兩個月夠話走啦，都冇人吼
可能真係要坐到完約

有人吼 不過走幾次都臨尾香姐

過人個下幾靚
不過anita yedlin是但一個唔走既話返黎都冇位踢

anita季尾完約,睇下肥賓仲要唔要佢

傳緊cathro會過去hearts坐正做領隊

肥賓會唔會搵謝老四過黎頂佢

體測fail

Cathro走應該100%的波了
肥賓都唔會阻人去第度坐正
老四就唔使諗嘞
好似話決定咗返利記做青年軍教練

肥賓同謝拉特好似本身有不和
謝老四自傳講到肥賓果時教利成隊人都會直接叫名但係得佢先叫佢做Gerrard
佢仲話如果搞告別賽所有領隊都會請就係唔請佢

原來唔係告別賽,係打電話

Cathro走左 Good luck

肥賓話短期內都唔會搵人replace

原來CATHRO得30歲

兩張紅牌都打得甩

比人黑 咁樣冇左3分

我冇改名呀

唔好失士氣就得

笑出聲

球證停賽

停一場咋屌

根本足總就on撚9

個乜鳩馬田對上果個禮拜仲吹緊非聯賽

跟住果個禮拜就吹英冠

冇改雖然少上forum

希望光頭佬個charge打甩埋

正常情況既話，光頭佬果張應該唔會打得甩

光頭果張其實睇慢鏡都睇到佢有發力去申腳踢LORD賓

唔知點解都可以打甩

足總身有屎

原來有post

仲有麥膠做左11月最佳領隊

Starting line-up: Darlow, Anita, Lascelles, Clark, Dummett, Ritchie, Shelvey, Hayden, Gouffran, Diame, Gayle.

Subs: Sels, Yedlin, Lazaar, Mbemba, Tiote,Atsu, Mitrovic

好耐冇睇 今晚會唔會有link

應該無,對上果場就有

gayle又黎

多謝柏祖

兩粒

Gayle真係順到 除咗對hull果場

神射手

First half analysis

Diame crossing like Ritchie, Anita overlapping like Yedlin, Gayle finishing like... Gayle. Adds up to great 45 mins

diame好似踢得唔錯

gayle15場正選1場後備入替入15球

高飛3:0

Gayle hattrick

但其實佢把握力真係大把進步空間
雖然佢走位叻已經幫佢喺呢個level搵到好多機會

佢埋門果腳好少少肯定唔係踢緊紐卡素啦

原來tot今日係後備席
好似好耐無見過佢

3 point

想問下點解突然同第2名得返一分？

聯賽連輸咗兩場

突破盲腸
不過今場又靠走位刷幾球返黎，吹佢唔漲
滅祖要繼續坐住先

最近幾場都有後備好似

英冠紀錄係30球

Keep住落去破硬

條友出奇地咁健康既

今季係成隊波都少傷病

加上個陣容深度今年加深咗咁多,應該唔會出現上季要成十幾個球員客串打左閘咁誇張

琴晚elliot u23復出

聽講打得唔錯 有幾下神救

睇見英超班炸彈門將發覺我地真係有幸福的煩惱

開波一分鐘就失波
不過聽講有靚救，Darlow最好醒醒定定
Sels就真係可以講byebye

elliot darlow

However, the Magpies boss did admit that he could see at least one player arriving during the transfer window given that he has resources available to spend if he so wishes.

1月會有新加盟

Wed 14.12.2016 Wigan Athletic (a) @ DW Stadium, 7.45pm. Championship. Ticket sale ended. Allocation: 4,800. Live on Sky Sports.

Mon 26.12.2016 Sheffield Wednesday (h) @ SJP, 7.45pm. Championship. SOLD OUT. Live on Sky Sports.

今個月都幾多波睇...

1:0

Diame呢球1個人強姦對面成條防線

屌 一熄機諗住訓教就入波

gayle d 無球跑動多到

唔講仲以為佢餓咗幾個月波

atsu 2:0

成段比人禁住打幾驚輸返轉頭

atsu mom

講真今場diame仲sharp

麥膠7連勝

唔知尋晚原來有live

重點唔係榜首
而係同第三拉開9分

肥賓賽後訪問講到明因為城城要長抖所以會係一月買人，我諗會買翼

頭一二同三既差距都幾大，得失球又係
依家大眼隊波好似唔識輸咁

Me又坐一場

慢慢坐,GAYLE真係靈活過你好多

佢好就好在真係跑得快同跑動多,佢自己都有好幾球係靠勤力搏返黎(數到最近就係GREEN派膠果球)

好似話最少一定會買一件,

唔知會唔會係英超入貨

肥賓話要應付埋非洲盃
應該唔止買一個
應該都會試買英超人嘅
有冇隊放人同有冇人肯黎另計

兩隊放甩後面了
大眼真係好鬼勁，完全咬實唔放
今年應該唔會好似舊年咁臨尾跌落第三

同埋Gayle走位係幾好搵到好多機會
雖然唔知大家有冇發覺佢好似一有電視直播就踢唔到水準

至於大米就真係可以喺bench同ayoze hehe住先
雖然唔排除下場打伯頓會出黎輪換

借me走啦

一借就無回頭

貪心d想奪冠升班

你爭氣啲搶返個正選返黎啦
想睇你同Ayoze多過gayle+diame

其實係好合理嘅要求

mitro+gayle
好過ayoze條紙板佬

mitro + gayle 短期內不可能啦
肥賓好似話咗暫時唔會轉442

gayle係可以打左翼

不過肥賓會唔會為咗大米放個神射手踢翼先

好鐘意ayoze呀 唔好走呀

佢真係好好波，但好似成日無咩鬥心

屌，今年有幾多場直播呀

我睇咗佢星期三果場後備入替又係比人撞到飛起

我諗肥賓都想用個靈活D既打單箭頭所以果場先搵ayoze入替gayle試下點知佢真係唔掂

佢根本唔係踢正前嘅料
綜合呢幾年似乎10號位佢打得最舒服
或者其實可以試下做false 9
不過以依家人腳嘅戰術執行力應該做唔到咁複雜嘅嘢

無可能啦點會咁樣玩gayle
唔好忘記仲有個murphy坐緊
滅祖真係要繼續努力

比佢打攻中好過啦

不過而家邊有位比佢踢呀

mitrovic真係可以諗下走...

咁樣雪法真係隨時國家隊都無得踢

唔好走啦
btw今晚無古方，仆街了

原來今晚有波

又係佢啦
一比零

呢條友上場入唔到今場終於入

比人追和

any link

radio

diame

今場係無直播

Boxing day果場有

雖然基爾狂入波
但我覺得關英冠質素事
對手無咁勁，多空位
上到英超未必有咁多機會

但大米個身體質素係世界級
佢hold 波同頭搥應該係好幫到球隊

ft 2:1

所以啲人先話大米其實好有potential
依家係raw talent但有適當指導一定會成材
所以唔想佢咁快走
同埋紐都係要有個力量型中鋒先似紐

好似又平安鐘
不過可以榜首過聖誕

點都唔會賣啦
上到英超一定要靠佢黎hold ball同玩高波
始終覺得gayle去到英超如果咁一個打既話一定收皮

禾夫斯堡想要Wagner

又少個對手

Wagner = Huddersfield個領隊

冇Wagner嘅蝦多士實力應該大減

屌你老母
佛地魔比人停5場加罰10萬

今次大劑，冇佢成套戰術要修訂過
暫時全隊唯一無法取代嘅位
一月可能要搵人救亡了

5場

佢呢D有組織能力既後場球員就算要買都一定唔平...

同埋球會好似想上訴,上訴失敗要加刑

好難搵到個有佢能力，而又肯落英冠既人

不過其實唔洗太擔心,
橫掂上季季尾果6場不敗都係冇SHELVEY, 肥賓實有計仔

上季季尾對翼既突破能力同遠射能力都算高(townsend+sissoko)

ritchie感覺就同隊友配合多D,自己好少一個人突破,atsu一直覺得佢好平庸

傳緊夏天想買但買唔到既judge1月會黎,60萬鎊

(其實今季townsend個態咁差唔知有無得借佢返黎打半季呢,佢既能力肯定屌打英冠)

舊年尾段就係中場兩隻工兵攻勢靠兩翼突破
但如你所講Ritchie突破能力唔高做唔返呢套
Atsu就我覺得勉強都可以，如果有aarons就好
唐僧就真係不了冇心踢都係死

依家傳一月中場買車仔龍虎切
成事嘅話唔知啱唔啱打但應該幾有趣

點會買得成 車仔重點青訓,借就有可能

肥賓係9月初果時都話走咗咁多個球員最唔捨得就係TOWNSEND,但TOWNSEND要爭入國家隊所以無辦法留低,咁而家國家隊肯定唔洗爭啦,可以回家了

佢係水晶宮唔知踢緊乜
上場有球罰球一野射左出球場

Shelvey denied saying anything of the sort - and there was no TV or audio of the incident. This encouraged Shelvey and his lawyers but the independent commission found the charge proven - which carries an automatic five-match ban.

無電視/收音機聽到呢段說話而又需要證明自己無講過

足總就係咁撚ON9,乖乖地坐5場算啦

TOWNSEND PARDEWED所以需要RAFALUTION

屌你要証明自己無罪 玩撚曬

其實FA又點証明到佛地魔有講
球証聽到？定淨係聽左對面既口供

未開轉會窗已經買左個幻幻

球證聽到既話跟本唔會搞到咁耐
俾佛地魔"INSULT"果個仲要唔識英文

好期待可以見返高碧+tot呢個組合

1.係西方國家racism捉得好緊
2.英格蘭足總係處理呢D問題出名係on9

所以我覺得唔需要上訴,上訴差唔多肯定要再罰停多場

Reminder: NUFC were paid £2.5m for Pardew two years ago.

多謝水精工

柏祖

簽左雷米、文丹達、唐辛、賓迪基、法明尼、湯堅斯
俾夠50M你使，仲俾你簽26歲以上咪又係咁

今次好似話係有個 independent committee 處理
出面搵QC做judge黎判
真係要睇佢written judgement先知究竟咩料

shelvey決定唔上訴, 但係堅持自己無講過

Jonas Gutierrez @elgalgojonas
Blessing a great Merry Christmas and a happy new year to @NUFC fans Happy to watch the club in promotion under coach benitez. Once a geordie. Always a geordie. Always in my heart.

唉屌諗番真係好仆街

好似係為咗趕得切打大眼隊廢事搏

肥佬

Xisco有機會嚟香港賀歲

Jonas Gutierrez ✔ @elgalgojonas
I am not a legend I am only proud to wear the black and white shirt. Thanks geordie nation. #NUFC

Jonas Gutierrez ✔ @elgalgojonas
Blessing a great Merry Christmas and a happy new year to @NUFC fans Happy to watch the club in promotion under coach benitez. Once a geordie

jonas真係好識講野

小弟預祝各紐撚毒撚節快樂

FF mode 最好一月卡巴耶番黎頂住光頭個位先

又冇街出又冇波睇

今晚有無live

有,skysports 1

h
#nufc XI vs #swfc: Darlow; Anita, Lascelles, Clark, Dummett; Hayden, Colback; Ritchie, Diame, Gouffran; Gayle

今晚贏唔贏到多過一粒？

sels安心上路

dummett呢球失曬位

下下都就輸就輸咁

對面都幾撚矛下

tes

冇左SHELVEY, 得RITCHIE識做波

0:1

一D進攻板斧都無

去到70分鐘咁樣攻唔入都唔放大米入黎踢燒味而係放ayoze出黎比人撞

大米你不如走把啦

主場可以一分都冇一球都冇

肥賓去到80分鐘先放大米落場,一落場即刻贏咗兩個前場罰球返黎

基本上今季一落後就唔撚識踢,因為肥賓未到最後一刻都唔會打雙箭頭

ayoze去西甲/意甲踢波啦都係,睇親你都係比人撞飛

錫周三咁芧點解唔拍少林足球

上半場果球無12碼 已經知道球證黑

踢到半場已經好大問題，中場果兩個無人識放波，最後成場就係識係後場互猜帶唔到個波上前

無人識喂波之下就要玩燒味/邊路突破

肥賓你鍾意奉行你果套的「一個前鋒」政策唔緊要

但唔該下場出返atsu比佢爆下落底

做乜鬼又主場輸波
次次爆場都輸波

不如炒肥賓丫柒頭

冇光頭佬分波嘅情況下我諗玩返舊年臨尾嗰套雙工兵+兩翼突破+燒味會好啲
Atsu同大米應該會亦應該要有更多機會

為你好炸大米 唔忍心見你坐後備

紅毛完全無創造力，淨係識向後傳
Hayden見佢好落力 但可惜未夠火候 好多時都眼高手低

今場完全反映出隊波非常依賴shelvey
希望真係會買到delph..唔係既話黎緊4場都危危地

見到臨尾果幾分鐘對面縮曬係後場猜唔到上去剩係邊係中圈互傳最後比人拍甩咗個波打反擊

下場真係要ritchie左atsu右試下,atsu尋日一落場即刻有兩三球突破出黎

白禮頓上榜首了

大眼真係估佢唔到
初一晚打佢地

跟本隊野就超水準

上次我地升班果時第2名係踢完一半賽程都係得四十幾分

1 Newcastle United 24 15 6 3 39 14 +25 51
2 West Bromwich Albion 23 13 6 4 48 22 +26 45
3 Nottingham Forest 24 11 10 3 34 18 +16 43

同埋第24場無記錯係和咗打郡,即係踢完一半賽事白禮頓既分數仲多過我地上次升班果季,今季隨時有兩隊100分

聽講話如果無英超球會借龍虎切車仔肯借比我地用

但好似要保證出場時間，唔知肥賓制唔制
另外傳緊硬化回家，真嘅話我即刻印佢衫
一月補到龍虎切+硬化+Delph就正
不過最後可能一單都傾唔成
Callum Wilson個人不太睇好

賓硬化好懷疑會唔會有心打英冠

硬佬話咗會留低係psg

哥森威爾信一定唔差，睇咗佢幾場佢絕對有英超質素

反而令我有疑問既係肥賓話一月加盟既球員會係英超質素，但最近果兩單前鋒竟然係av積斯迪（拒絕紐卡素offer去米堡）同賓福特唔知乜水前鋒

暫時傳得最勁,而有機會買到果幾個:
Callum Wilson
Delph
Scott Hogan

Hogan打賓福特都入到13球, 應該唔會太差
不過照咁睇,大家要有心理準備大米會離隊

Telegraph: Benitez had a meeting with Aleksandar Mitrović this morning and was told that he wants to stay and fight for his place. #NUFC

大米

佢真係right people at the wrong time

由第一次升上黎果7年個個領隊都鍾意用高大中鋒玩燒味

偏偏今年就換咗個唔知幾多年來第一個外藉領隊

其實佢既passion大家有眼見，今年賣得最多波衫果個又係佢

一個咁愛球會既球員如果真係要走真係好可惜

兩難
佢好有心
但唔見佢發揮到

都要有機會先發揮到

得罪講句
如果白頭佬時期有佢應該好尾機

肥賓話佢理解冇得出係因為Gayle不停入波
佢都願意繼續等機會
希望係真

屈機就未必，但一定排得前過gayle

白禮頓場波因為大霧取消咗

有機會上返第一了

上場後備入替果3個除咗大米全部正選

1：0

Gayle又刷兩粒 19粒了

第三球

死仆街又兩粒 半季已經19球
我仲撚洗踢

今場佢踢足85分鐘,下場波星期一,佢再踢正選就會變咗6日入面踢足3場我諗下場你有機會既

如果下場都仲係無機會咁真係唯有等佢停賽/傷先有得踢了

下場出ayoze搭diame就
肥賓好似唔多用高大燒味前鋒

肥賓成日想試搵ayoze打單箭亦都奶過野

同埋非洲杯呢段時間肥賓應該會搵佢打diame個10號位

Ayoze同mbb一樣..都係岩打英超多過英冠

依家先知有開po
迷gayle又然一仗

仲有戴利梅菲未用過

咁仲有足總盃嘅不過可能一兩場收工

mbb今年成日蝦碌

Chronicle: Newcastle have submitted a loan offer for Everton midfielder Tom Cleverley. #NUFC

我成日驚ay踢英冠會斷腳
可唔可以叫個紅色收皮

紅毛

果時睇佢踢韋根佢踢得好sharp

我諗英冠佢點都夠踢

今晚有直播wor

好似no mitrovic

即係戴利梅菲有機會

玩撚猿

應該只係有傷,早兩日先話唔會賣佢

Hayden唔係傷嘛

踢乜鳩呀

diame呢球一野轟中柱

好似踢得好差
入唔到肉

對面幾有威脅個左翼傷咗

圍住出面打

總覺得ritchie有d獨食

有球幾個前面都照射
前面得diame踢得好

屌個球佢打快攻拖入大位被hayden duk走左笑到我

後果段氣勢好好但係入唔到波

越左

雙人飛剷

又比人吹走粒

CLARK handball

hayden右邊大大個人你唔比走去射

大佬

Colback好廢

頂

兩連敗

發覺睇親紐又輸

唉屌
白禮頓反超,打少場多2分

白禮頓2-1

冇光頭佬真係爭好遠

唉屌...

唔諗住再換人咁款

睇見hayden比波就眼火爆

換埋佢啦 留住2個位有錢分咩

anita係咪未食飯呀,十球比十球都斬唔起

今季比blackburn雙殺

俾布力般雙殺....

今場真係打得差 踢撚左22腳1球都唔入

屌你老母ritchie專對人射

你出黎做過咩

hayden我真係屌足佢成場

對面reading brighton雙雙反cup #

無左佛地魔,肥賓真係考慮下燒味
成場淨係見圍住個禁區唔知想點

頭5除咗我地全部贏曬

同第3位既優勢得返3分

今次真係要第一次屌肥賓
85先換第2個

食晒蕉

RITCHIE 真係好ON9

話撚咗隊波無佛地魔係需要D突破能力高既翼

上場出atsu贏咗之後今場又出返高飛

Blackburn hadn’t won since the last time they played United on November 26. That’s two draws and four defeats where they had conceded 13 goals.

布力般私家雞

原來mitrovic唔係有傷

咁要睇埋場足總杯,足總杯都無得踢既話就...

屌咩
賣左佢你一定後悔
好似當年Cabaye咁 肥賓唔好做9野

cabaye當年係自己想走 中間仲有段時間罷訓

mitrovic就真係比肥賓迫走

係屌都屌高碧克 全場未試過向前波，
仲要輸個戇鳩freekick俾人

Hayden全場又tackle又要做埋波，打埋紅毛果份
屌佢做乜撚

hayden係好就好在真係覆蓋面大,今場有tiote既影子

但佢今場D進攻真係唔掂

鳩迫失果球罰球真係唔可以完全怪曬佢,係唔知邊個之前係後場玩甩咗個波比對面有機會係危險地方起腳

Colback個球要落鏟
輸個球只怪人地射得好

但成場波無個中場可以有視野加accurate咁傳波比前鋒
hayden嘗試過但傳波力水太大
Colback工兵出身無計
會唔會話真有機可以帶返cabaye返黎

cabaye拎緊6位數字週薪所以唔好FF了
hayden其實做到一兩下突破,不過要佢好似佛地魔咁比波仲爭好遠
鳩迫就連呢樣都無,印象中佢既強項就係係自己半場護住個波搏對面球員犯規

至少佢向前俾到波 主動走位現身
今場大部分進攻都係佢發動，有幾球係處理得唔好
但係你屌佢？WHAT THE FUCK

睇番佢隔離個紅毛做過乜？跟本同打少個無分別

輸果球罰球仲好講，一傳失波我睇撚住佢係中間慢慢散步，而唔係即衝番黎填位 之後見人推大位先狗衝撞鳩人
仲有佢全場俾人逼甩幾多次？有幾下唔係球證好人 已經輸撚左幾次反擊啦

估唔到Colback咁垃圾都有迷碧黨

仲有個問題係白禮頓好似打不死咁

注意返同第三既差距好過啦

雷丁打少場落後６分, 贏埋就3分
之後仲有場主場對我紐

估唔到落到英冠都咁on9

真心覺得09個陣容好好多

本來諗住快車期係可以利用隊波本身板凳深度厚既優勢黎拉開分差
而家變咗用黎比人拉近分差
有D位就好多選擇(4個中堅3個左閘)有D位就搵多個人踢下都無(佛地魔,翼位)

球隊直到而家受傷唔踢得既球員唔多,但肥賓今季用人好似成日都捉襟見肘咁

如果真係迫走大米 一定係近年最傷心既轉會

近年最傷心係HBA....俾柏祖迫走

shelvey個位真係最嚴重嘅問題
好彩得返一場冇佢嘅聯賽
但真係要即刻買人了已經等唔切

真係好鐘意佢
希望佢捱埋今季下年上到去多啲機會
我一早已經當咗佢係我紐未來嘅重要成員

Hayden一個人做兩個人嘅嘢都叫合格有餘啦
反而Colback真係完全係負累無貢獻
寧願試下睇Diame拉後踢

我地仲要衰一個青訓都升唔到上黎頂住英冠

想起舊年有好多場都是靠隊長colo造波

diame已經飛左去踢非洲盃

Diame Atsu Mbemba都飛走了

Lazaar無份踢唔知佢有無可能客串下個左翼位

HORGAN COOL INTEREST
WILSON唔會走

MITROVIC應該會留低....到夏天最少

Lee Ryder ✔ @lee_ryder
Rafa Benitez says Aleksandar Mitrovic set to start against Birmingham in the #facup

想睇冇直播

#nufc XI vs #Bcfc: Sels; Yedlin, Hanley, Lascelles, Haidara; Lazaar, Colback, Anita, Tiote; Murphy, Mitrovic

442

Anita又打右翼

haidara, Lazaar, tiote, murphy正選

4閘雙防中陣

sels
tiote
murphy

燒味

大米搭個靈活少少好似好D wo
兩座野係前面

Murphy

mitro傷出 慘

好似要吸住氧氣走

Chris Waugh已認證帳戶
‏@ChrisDHWaugh
He's receiving oxygen as well. He's conscious, which is a good thing, & is clapped off the field on a stretcher by #nufc fans

@NUFC360 had an air cast put onto leg which normally means leg break than knee ligament type of injuries
Oxygen mask as well, normally required for breaks, don't require usually for ligament injuries

係咪冇link?

屌

而家高飛客串緊個前鋒位,仲係打緊442

如果mitrovic真係要傷出一段長時間咁差唔多一定要係一月補隻翼

要靠梅菲了...

UK TV: None

Overseas TV: None

UK Radio: None

Local Radio: Live on BBC Radio Newcastle.

乜都無,收音機你聽唔聽

難得今晚冇英超
想睇下肥賓

今晚好多場英超球隊都無直播睇,反而有場瑟頓聯 對 AFC 溫布頓有直播

唔都唔知足總點撚樣安排

原來就係呢球入球撞到mitrovic要打橫出...

有直播原來,球迷直播

1:1

1-1

咁樣聽d球迷chant又幾過癮

大米究竟行咩衰運
好似傷得好重，疑似斷腳

希達拉廢到連個波都斬唔起

喇沙好明顯進攻好過希達拉好多

果便既人都收唔到風,我諗要到post match先知咩事

除咗聽到佢地笑鳩對面球迷同吹奏Rafael之外都聽唔清楚其他唱緊咩

佢呢類衝撞型前鋒大傷一次就玩完

其實場場掛住吹奏肥賓已經開始有人屌唔對路
因為對比下少幫球員打氣

白頭果個邊個黎
初初睇錯左做jonjo

We love Newcastle, we do
We love Newcastle, we do
We love Newcastle, we do
Oh, Newcastle we love you

Gouffran

無佛地魔果5場真係無一場係踢得正常

唔係對面埋門果腳柒一早輸咗

佢真係好重要
希望今個轉會窗借都要借到個識用波既

我J緊聰明仔,C9單野搞掂我諗借得成機會唔細

肥賓話尋日mitro一早傷出打亂咗部署
其實我都想睇下本身尋晚個532可以做到點
不過tot雪到硬曬尋日幾次出事

連出名打飛機打得好勁既chronicle都係比tot4分,以我睇咗今季咁多場賽後評分chronicle好似未試過有人拎4分

Aleksandar Mitrovic could be in action again by the end of the month after his injury scare during the 1-1 draw with Birmingham in the FA Cup.

好彩冇乜事
btw lazaar好似幾好

耶仔頂梅姐失波個球就是佢被人扭過

聽返賽後報導就個個都踢得柒

特別柒既就係tiote同sels

sels踢咗成半年都仲係接唔實D傳中球

嘩屌me個膝頭比人擋左一刀

劏

印象中佢真係今季第一個
平時廢如Colback都有句unspectacular performance拎5分

個傷口好深似係對面keeper釘鞋
好彩你條衰仔無乜事
就黎出場順序仲後過Murphy

Murphy又吹到好勁咁
皮爾修了

梅菲係過渡英冠頂住先架姐, 你睇佢以前係新狗入球率, 嚇撚死人

加上佢都唔係後生, 長遠都係要用大米

但佢係英冠真係入幾多波下

前年佢係英冠神射手黎 入成27球

今年到gayle

睇黎1月都係入唔到d咩貨,最有機會果件聰明仔都比人借埋

買唔到人就死
光頭佬一有咩頭暈身慶就全隊收皮

Dimitar Berbatov says he wouldn’t rule out joining Newcastle United this January - IF Rafa Benitez offered him a short-term deal.

#nufc XI vs Brentford: Darlow; Yedlin, Lascelles, Clark, Dummett; Hayden, Colback; Ritchie, Perez, Gouffran; Gayle

gayle入完波即刻傷咗

Preston 1 - 0 Brighton
頂住呀

Brentford 1-1 Newcastle Utd
喂屌...搞乜春

差D輸

gayle傷

hayden傷

anita後備出黎唔夠5分鐘又傷

Murphy
真係要頂住呀,應該要補好多時

高飛傷出埋 用曬換人名額

梅菲

90' - There'll be nine minutes of additional time at Griffin Park. #NUFC

係咪十人應戰緊？

高飛仲踢緊...應該仲頂到

險到呢...好彩有兩三球12碼無比到

呢場波傷既人多過成季加埋總和

Gayle has suffered a hamstring injury. Anita ankle.

hamstring應該要抖到月尾最少

又有新聞話肥佬唔like肥賓簽26歲以上

煲水啦應該，啱啱先見成果又搞搞震咩

小老味同sterry返左嚟，依家都叫做仲有人用嘅

gayle之前仲有邊個識入波
btw Perez第二球助攻

中場中路嚴重缺人
前鋒本身以為三個已經好多點知依家得返一個
(已經無當ayoze係前鋒)

Now, mid-way through the transfer window, well-placed sources are reporting that chief scout Graham Carr will again have a “direct role” in future purchases.

我屌你老尾真係

on9 唔係話退休咩

Carr and Benitez have a good relationship but the understandable worry of Newcastle fans is that Benitez – who stated last summer that he has ultimate responsibility for transfers – will be unsettled by any intervention from Ashley.

主要係肥佬問題

Lee Ryder ✔ @lee_ryder
Benitez was always keen to bring in one or two players this month. But club's long-term vision is to sign younger players still. #nufc
9m

Lee Ryder ✔ @lee_ryder
#nufc expected to announce at least one "future" player before this window is shut. Watch this space.

中場中放埋tiote得3個都可以唔買人

希望只係垃圾報紙9up
難得開始似返間正常球會
死肥佬唔好搞搞震啦坐定定睇波算啦
一陣搞走肥賓我驚佢人身安全受威脅
垃圾Chronicle出咗幾篇文講呢單嘢
比人屌到仆街話佢地報埋啲廢料唯恐天下不亂

問題係你買得邊個?
肥賓話到明簽PERMANENT DEAL既話, 一定係for下季英超, 加上一月, 就算球員肯黎 都開到天價咁, 點買
借人又要同英超隊爭,

唔係唔買人, 係未買到姐

我係屌肥佬諗住買幾件幼齒就算數

好似話想買番唐僧

唔係英超級嘅人肥賓應該唔會買，一月冇增兵唔奇，畢竟已經有太多英冠頂級但未必夠班打英超嘅過渡兵

So just to recap. According to Times journalist George Caulkin, NUFC have the following injury prognosis:

Dwight Gayle: 2-3 weeks
Vurnon Anita: 2-3 months
Isaac Hayden: A few days

Keith Downie @SkySports_Keith
Rafa Benitez says there's a player he "likes a lot" and is hopeful of bringing him in soon. Wouldn't say who, though!

可能真係唐辛

anita

今晚有冇link?

得radio

tiote好大機會今晚係佢last game...

3個幼齒,有non-league mahrez

shelvey又助攻

Magpies win their first FA Cup game for FIVE years

真係唔講都唔知前兩手領隊咁勁

肥賓黎之前肥佬好似講明盃賽hea踢吖嘛
前兩三任領隊又跟足，所以咪搞成咁

齋睇精華嘅話佢尋晚真係好勁
全部攻勢都係佢發板，仲要滿場飛
真係餓咗成個月波

前季最後果場肥佬賽前少有地公開接受傳媒訪問

佢話下季會試下爭取下本土杯賽

點個爭取唔成仲降埋班

比D波好靚 中場有佢好好多

高飛有gayle既影子 （剩計精華）

成隊真係得光頭佬識比波，麻煩真係要入返個後備

第二球成套動作一氣呵成

琴日場波證明隊波太過依賴SHELVEY

Newcastle transfers: Magpies trying to strike deal for Andros Townsend

係番就快喇, 紐記好少有人食回頭草

佢同ritchie撞曬位...兩個cup大位射波都好勁

放佢地兩個是但一個係左邊同自廢武功無咩分別

Btw麥卡菲係咩類型既中場？都係工兵？

有得依賴都好過冇，對上兩季

睇落似工兵

唐辛個到好似有左阻滯

講個人突破能力就唐僧好啲嘅
但傳送就應該Ritchie較好，各有各好
多個唐僧戰術有啲變化都無壞
不過貴嘅話就不了

好似原價收回

loan with option to buy最好啦
原價太貴了

今晚有直播

pardewed, 不了

支持梅菲今場刷數據

bro any link?

光頭佬

perez呢下

perez 2次
梅生

仲未入到

嚇死

darlow

darlow派完膠整球神救

戴利梅菲

murphy

梅菲除咗球入波其他野都做得唔錯,set波做得幾好

大米真係無運行

又係靠佛地魔發動攻勢

Murphy 強化版大米

Ritchie

對面呢球咁都甩手

2:0 ritchie

Ayoze

ayoze

Sammy about to come on

小老味

有肥賓真係好

加油

好心你把握力好d

小老味long pass

梅菲走咗邊個打前鋒

Me好差咩

剩係睇上半場點都估唔到今場贏得咁輕鬆

perez好獨食

人地有腳
你得頭

肥賓好似都唔多滿意

老實講今場放大米落場佢都可能執返一兩粒,剩計能力我覺得兩個差唔遠

把握力好d都5 6 7
上半場打得差

個球轉身大米應該射唔到
set波 頭球應該差唔多
不過佢仲後生

你跟梅菲叔叔學返兩招啦
老波骨嘅經驗呢幾場就見到

事實係好多嘢可以改善嘅
例如真係太倚賴shelvey

英冠經驗無價寶
Lazaar Sels Gamez 全部水土不服

Sels直情係廢

出親都奶野，反而darlow今季差唔多場場都有神救

Sels親生仔肥賓都幫唔落手

小老味有得打
打成點

小老味一拎波班球迷就好high
有球long pass幾正
逼搶都好積極

yes 梅生用經驗踢波好尾機

有得睇扭扭樂我都high la

同第三又拉開九分

Lazaar正皮好似都開始多啲啦
雖然都係比人批評攻強守弱
Gamez就純粹不幸

長傳嗰球感覺想扮shelvey
不過都扮得唔差
不過攞親波就全場歡呼真係幾搞笑
可能純粹大家見佢係老味細佬

琴晚派完膠補鑊個球

嗰球真係嚇死人
但比dummett鏟跌咗仲飛到落去救嗰下好嘢
不過其實佢甩手之後kick咗下對面個前鋒其實已經可以輸十二碼

而家傳barrow傳得好行

老味家族

屌, 要barrow不如要montero啦

橫掂兩個而家都係坐後備

老實講用barrow不如我用小老味仲好

睇親barrow踢波唔係無腦衝落底就係衝衝下無咗控球權

而家真係傳埋蒙迪路

好老實講蒙迪路係有實力但狀態飄忽

巴勞直情係廢

如果真係搭埋d買斷條款既咁我寧願唔借好過

barrow又未至於廢
而家先24歲仲有得進步,有啲似米堡個adama traore
間唔中爆兩段幾有睇頭, 重點係跑得好撚快

montero睇親都有貨交 今季少出場應該易借啲

準備組成史雲斯朋友隊

施格臣

As we reported yesterday, United want a loan deal for Barrow but Swansea seem only interested in selling the winger. Sky Sports are now quoting a price of £7 million.

買TOWNSEND好過啦7百萬

車仔想買大佬

唔會放啦

今日記者會話咗not for sale
之前又傳想買隊長
可能暑假又一齊賣
森林孖寶 --> 紐記孖寶 --> 車仔孖寶

大sam話無收過townsend既報價

George CaulkinVerified account
‏@CaulkinTheTimes

Following
More
Crystal Palace representatives have asked Benitez about signing Mbemba on loan. In turn, Nufc have AGAIN asked about loaning Townsend ...

Still no news
算啦唔買都得 光頭都頂完賽我又復出

停

fuck
You can't allow Mbemba on loan

mbemba我地要用，不了

要買翼呀阿哥
仲有你條衰仔今晚好轟多幾球
唔係真係做第三前鋒

岩岩睇完梅菲d 英冠j片發覺真係幾勁

Good

話時話上場個Findlay係幾時嚟，之前官網都揾唔到佢

一路以為barlaser係翼

Good已經23歲

HT 0:0
大米似乎浪費咗幾個chance

Lee Ryder ✔ @lee_ryder
Mitrovic's penalty is saved by the keeper. #nufc

無啦連12碼都入唔到

Lee Ryder ✔ @lee_ryder
Was a big call to let Mitrovic take it. Low on confidence, low on fitness. Rattled by the Oxford defence. #nufc

我都覺得係,咁大個壓力比個後生仔到

屌你老母

GOAL! Oxford!

And it’s 2-0.

無lu

做乜鳩呀屌

GOAL! OXFORD

This is just astonishing.

Follow
Chris Waugh ✔ @ChrisDHWaugh
3-0 #oufc #nufc

比隊英甲456

渣架

白禮頓輸埋俾隊non-league

3：0做乜鳩

大米

賽後肥賓話佢十日冇練波,唔會怪佢

佢搏完球12碼Lazaar想射mitrovic一手搶走個波嚇走埋Lazaar

Btw上個禮拜對洛達咸果時已經有大米訓練相啦喎

應該都正式訓練咗一段時間

肥賓好似話本身定咗係大米射

可能淨係慢跑嗰啲？

睇黎今個轉會窗都係食白果

真係屌佢老味

肥賓做乜9咁鐘意唐僧

同Ritchie撞哂位喎 點拆

唉是鳩但用El-Mhanni算啦屌

咁老實講
一月英超隊都難買人，更何況我地而家英冠

Understand #nufc will make one final push for @andros_townsend today. Club willing to pay 13m in full. @TimKrul a loan target for @WatfordFC

(Skysports)

如果townsend真係返黎唔該佢真係生生性性

肥賓真係錫到佢出汁,降班果時第一個就比佢走

而家係出面踢得咁柒都肯用13+2m收購(即係仲多過賣走果筆錢)

本身我就真係好反對用高價收購返佢,但既然如果有機會成到事就真係望佢踢返好D

Sources in the capital suggest Tim Krul is already having his medical in London ahead of his proposed move to Watford. And I am told that the Hornets will rigorously test his knee in order to check that the 28-year-old is able to withstand the rigours of Premier League football. Krul is yet to play for Ajax’s first team and, given that he has missed more than a year of first-team football with a knee injury, Watford are keen to ensure his knee has fully recovered if they are going to bring him to the club as cover for Costel Pantilimon.

希望krul真係會多返D機會

Time Krul is now having a medical with Watford.

Loan

Newcastle United goalkeeper Tim Krul joins AZ Alkmaar on loan until the end of the season

07:00
JANUARY WINDOW CLOSED!

That's it, the transfer deadline has passed!

But clubs can still complete transfers up to 1am if they have their paperwork completed by 11pm.

買唔到唐僧,

連個BARROW都俾列斯執埋

買個唔夠班既仲衰過唔買

今次轉會窗買唔到人我可以接受

Saivet係咪提早返黎?

小老味回歸就係最好嘅收購

CHRONICLE話可能會RECALL一個中場番黎

唔知係SAIVET定SDJ喇

我要sdj!!!!!

sdj係ajax同佢細佬好似踢得唔錯,都叫有唔少上陣機會

saivet直頭係對面話唔掂要彈鐘

我估都係saivet多

應該係psv

麥卡菲

等夏天喇

升到班既話

收返sdj夠做啦

Where直播

會唔會係泰奧雲?

唔是買斷左咩？

shelvey
今日醒醒定定唔該

Link??

咁快已經入咗波

懶得搵睇緊cricfree低清link
skysport 1 有得直播

我見維基話仲借緊

1:1

對面真係打得唔錯

係我地打得好差

dummett派大膠

ritchie 2:1

不過我怕佛地魔頭先果下起飛腳會比人秋後算帳...

shelvey今場心情好似好差

但依然好勁

2:1果球又關佢事

屌你咁樣踩落去

牌都冇張

屌你老母咁撚樣踩小老味

痴撚線咁撚樣又無牌

渣嫁高飛咁都入唔到...

ayoze真係唔識處理單刀嫁喎 印象中就算佢入都係要補射先入

我屌你咩ayoze

第二球單刀...

肉酸到

.......

clark係咪玩野 果個位邊有可能咁樣頂後個波

我想插盲自己

sorry

呢場波拎唔到3分ayoze要負7成責任

尤其第2球單刀真係

直播又出事了。。。

對波是咪有D撞牆
要快D調整番 黎緊幾都難打下

Perez

"It was not my decision. I said what I wanted, what I needed, what the team needed, and then that's it."

最唔想發生既事終於黎鳥....

講緊買人

呢句野我仲未搵到,不過肥賓的確有暗示對於一月一個人都買唔到感到surprised同唔知轉會窗LAST一日到底發生緊咩事

講錯咗,呢個係明示
暗示係講緊自己唔知球會轉會操作

唔通又係光頭李玩嘢？

班垃圾仲要攬權攬到幾時
又唔知自己廢

可能又係肥佬同Carr

唉屌依家隊隊都上晒力我地先黎低潮期
真係好令人擔心
希望非洲盃完晒同埋Gayle復出之後會好少少
白禮頓雷丁快啲炒車

唔關carr事
就算對上果個轉會窗carr都有參與轉會事務
不過只係負責比意見
肥賓同佢既關係應該係ok
最撚仆街都係果個主席Charnley

好老實講班board可以咁樣為所欲為班本地球迷都有責任

剩係識玩唔入場有撚用咩，你季票比撚咗錢嫁啦，班人咪可以錢已袋理撚得你囉

夠疆既就發起罷買波衫，罷買季票，我就唔信班人唔驚

Charnley今次應該唔太關佢事, 肥賓話佢一直都有同Charnley溝通
加上所有轉會都係由佢去同其他球會DEAL, 包括夏天果12個

呢舖擺明係肥佬又屎忽痕想叉隻腳埋黎.....

1. 價錢問題 用原價買返唐僧(1300萬)的確係比較貴，係英冠用過千萬買一個人係好少見仲要係冬季
2. 回頭草 肥佬甚少食回頭草 仲要半季就要嘔返1300萬出黎
3. 選擇少 肥賓心中得唐僧一個

Twitter見到呢句野, 講中哂問題所在

It's not about us needing Townsend, the issue is the ramifications of Rafa not being backed - he wanted Townsend. There's a difference.#nufc

唔係要唔要唐僧既問題, 而係肥賓想要唐僧補強實力
管理層做唔到野...開季果陣口口聲聲話會盡出力BACKUP肥賓
而家變左空頭支票

總之今次轉會窗, 肥賓同上面既關係一定變差左...
當初話咩FULL CONTROL, 睇黎都係得啖笑

好簡單講一句,肥賓買返黎既人,過一千萬既幾時有死錯人呀

Callum Wilson又收咧
好彩冇買到

白禮頓輸左

Rafa Benitez future at NUFC in doubt after transfer fury. He could quit in summer if Mike Ashley fails to make promises.

DLLM
完啦

屌你老母難得請到肥賓 見到隊波有番d希望果陣又比肥佬一下打沉

想印返件
但無晒大黑腸唔知印邊個好

返上黎啦，隻老虎都唔夠料踢英超
記得贏埋白禮頓

Diame

生性喇肥佬

如果肥賓真係咁樣走真係好難繼續撐呢隊波

真係死心, 愈黎愈似基謹翻版

Pardew back?

係既話可以永續英冠, 唔好上英超篤眼篤鼻

Lee Ryder @lee_ryder

Told Rafa Benitez has no intention of walking out on #nufc . Focused on nothing but promotion to the Premier League.

聽住先
如果肥賓真係因為咁走,隊波無撚得救架啦

Here are some of Rafa’s comments in no particular order:

“This club has made mistakes in the past. We can’t make them again. Fans want promotion, the club can’t make same mistakes again.”

“I will not quit, I will not leave. I am ready to fight. It’s so simple, so clear.”

“I am talking about everyone making mistakes. If we want to be stronger, we have to stick together. Fans, club, everyone”

“He (Andros Townsend) is not here. I was pleased with him last year. He can’t help now.”

“Derby are doing well, Steve (McClaren) knows our players, and it will be a tough game for us.”

“We’ve had some bad games, but we are strong enough to compete, to win and to go up.”

“Mbemba is back but will not be available, Colback is improving and Gayle is improving, but he won’t be ready yet.”

“Derby are a team that has to be in the top six – they are there now because they have enough quality and an experienced manager.”

死肥佬

same mistakes

“I will not quit, I will not leave. I am ready to fight. It’s so simple, so clear.”

肥賓

大家會唔會俾多次機會SDJ

佢話想返黎踢

英超，所以最快都下季

希望係真

下季都好
佢波底真係好好

今晚對麥膠倫一定要贏

大米真係要爭氣呀 肥賓寧願出你都唔出件4場3球既前鋒

今晚有lin嗎

有,不過無英文

有無li

再無貨交真係係咁先

sels連後備都無埋

唔講都唔覺

diame>>>>>>>>ayoze

ritchie呢野一野湯穿成條自己友既防線

早段比隻羊禁住黎屌差d要輸

mitrovic做到支點要做既野,但我expect佢要做更多

助攻

多咗遠射,我覺得係因為大米在場既關係

HAYDEN

今場好有平安鐘feel...

大米 生性啦

Hayden傷？

嘩...嚇到個心離一離

我地有大米對面都有個ince

小老味<>大米

次次去到尾段咁樣受壓都唔係辦法

Newcastle Utd 1 - 0 Derby
平安鐘已爛

痴撚線

呢場波令我諗起1比1和AV果場....

上榜首

贏多10場就望見家鄉

Mirror: Newcastle owner Mike Ashley WILL spend big for Rafa Benitez - once they are back in the Premier League. #NUFC

得啖笑

如果水晶宮降班好多野汁

卡巴耶 唐僧 雲安荷治全部回歸

肯洗先算,肥佬出爾反爾都唔係第一次

如果升到班就鬼要townsend咩,我地追zaha都得啦

雖然同期分數係好過上次英冠,但真係有一半場次都贏得好險

袋到三分就得啦

但係肥賓真係好中意佢wo

nolan同smith都係個到
又係叫Magpies

雲安荷治

仲有ADAM CAMPBELL

Always magpies

賓福特1:0白禮頓

2:0

賓福特

似係肥賓戰術指示叫佢少埋門
今場見佢通常都係hold住波之後供比人接應
可能肥賓信唔過佢埋門能力

大佬啊 你門前個球笑到我
好彩人地幾次門前派膠
如果唔係你應該被人屌到上天

似係大米自己無信心射

佢未傷之前已經係咁

屌你2:2

俾多次機會呀大佬

3：2

屌3:3

97分鐘

仲企到係榜首

Until they score

真係抵白禮頓升班...果種韌力連係紐卡素身上面都睇唔到

新會然報到
利申: 90後廿年紐迷

係好
喂阿哥你真係勤力啲練下射門啦
不過算啦Gayle又復出你都係無運行

打白禮頓場六分波可能真係決定冠軍
當然我地其他比賽唔可以再成日臨天光瀨尿

生性啲呀大米

Gayle入夠廿球啦
到me發揮了

我哋尾段真係獲獲都平安鐘

TIOTE去中甲

仆你個街水晶宮黎嘅？

Chris Waugh ✔ @ChrisDHWaugh
Gayle is "very close" for #nufc - but won't play vs #wwfc. Rafa doesn't want to risk forward at Molineux

mitrovic又有機會踢了

但上場你又撻咗個黃金機會
雖然話啲hold波二傳做得唔錯
今個禮拜我估murphy正選

Why not both
Ayoze可以抖抖

講都廢事

上次雙塔陣玩得六分鐘你就傷咗
Ayoze唔關事啦，依家佢對手係Diame

Mitro starts
今場要回報賓帥信任，省丿丿フ丶

mitovic張黃牌會唔會拎得太早...

控制下你自己啦mitrovic

MITRO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

希望破咗入球荒之後mitro會好返少少

頭半場佢真係災難級表現...

Shouts of ‘don’t take your shirt off’ and ‘don’t jump in the crowd’ as Mitrovic celebrated. The passion was all over his face.

球證今場都係閪,mitrovic第一張黃牌比得勁無喱頭

之後果球衝門反而應該要比牌就因為要補償所以無比牌...

踢得好差下

Atsu on for Mitro

肥賓都怕出事拿拿臨換走佢

any good link?

嘩屌差D輸

次次一領先一球就咁

今場對面組織攻勢仲廢過上場隻羊

成場唔知睇緊乜

UGLY WIN

衰過街場

哈多士又上番第三
雷丁同裂絲又自爆下

Ugly win都係win，三分已袋理撚得你
Mitro今場比人逼害都破到入球荒，叻仔
雖然入波都即刻比人換走驚紅牌係幾好笑
鬼佬紐又照舊一半人撐佢一半人反

但我地表現都係相當曳
咁樣對白禮頓有啲令人擔心
雖然到時Gayle應該出得
同埋唔會用條紅頭廢物

Hayden好好多

有幾球佢第一時間彈去左右兩邊就perfect
佢拖到一陣人地就已經mark死

睇精華得入波個下係我哋
其他畫面都係對面

肥賓讚防守好

係擺到上場先知原來hayden同鳩迫用落差咁遠

對面球球傳中都傳去個龍到其實有威脅既攻勢真係唔多

前兩場d鬼佬係咁屌hayden
見到紅毛先屌到上天花板

Hayden最近好似唔差喎
攻守都叫有啲貢獻
點都一定好過紅頭

Newcastle Boss Rafa Benitez Reportedly on Arsenal's Shortlist to Replace Arsene Wenger

Mirror真係信佢一成

雲加似想要HOWE多d

其實我覺得肥賓除非係頂唔順肥佬如果唔係好難走

1.佢自己想留返係英國
2.無咩國內大球會需要換領隊之餘又睇得上佢

GAYLE今晚復出打金絲雀

諾狗屠夫
其實舊年大米都做過

mitro starts again

隊長！！

FT2:2
好彩白禮頓都和左

覺唔覺已經好耐冇見過mbemba

唔係傷左咩 ?

對面狀態咁好加上本身實力真係唔錯仲要作客
和波可以接受
反而白禮頓主場和咗隊中下游先大問題

lee ryder賽後評分比大米4分

gayle傷出呢後時間其實佢都踢得唔算好

太空人又隊入一粒

第3至6全部贏波...

睇返精華me算踢得唔差啦
Btw darlow第二球嚇死人

你每柒一下就會比人放大架啦，太令人又愛又恨
Darlow嗰球真係
唔知講咩好，鬼上身，全季好好突然柒鑊勁，如果係sels肯定已經比人屌撚到反艇
btw 李壞達啲評分笑笑算吧，成日亂鳩咁比

DARLOW開始步緊KRUL後塵

哈多士又上返嚟

基本上都冇人屌darlow
今場其實算打得好不過冇左兩分，踢得柒反而三分袋袋平安

剩係睇highlight azoye應該係成季表現最好既一場

好驚呢隊野
個勢又好似變番季初咁 唔識輸咁濟

隊長個下窩利又估佢唔到

中楣中柱真係無計

佢地一月入咗貨之後又成隊叉返電

上上下網見到張咁既野

EC 20-02-2017 Newcastle United
vs
Aston Villa
EC 25-02-2017 Newcastle United
vs
Bristol City
EC 28-02-2017 Brighton
vs
Newcastle United
EC 04-03-2017 Huddersfield
vs
Newcastle United
EC 07-03-2017 Reading
vs
Newcastle United

今季係龍係蟲半個月後就知,7日入面對曬2,3,4位
(唔該黎緊果兩場對手唔係咁強就醒醒定定贏咗先 )

Lee Ryder ✔ @lee_ryder
INJURY NEWS: Isaac Hayden ruled out for 4 weeks after an ankle operation. Hayden had played through pain barrier in recent weeks. #nufc

大撚獲真係...冬季唔買人報應就係最唔夠人果個位傷曬

寧願推Clark上去都唔想見到高逼

Barlaser

永續高逼黑
冇啦正路都係佢架啦，一係mo或者啱啱復操嘅anita
其實mbemba國家隊都係防中
想睇下但應該無咩機會

anita回歸中場

啱啱傷癒應該唔會正選吧
但可能黎緊三場作客六分波

gayle又傷左

yes

Mittovic好似踢得唔錯

Gayle 拉傷hamstring下場我估都幾大機會唔洗預佢

又係我出場既時間

蘭斯貝利

你尋晚又冇入波
雖然今場好似大部人都比正皮你
Gayle應該又唞一輪，你醒醒定定
雖然我覺得如果Gayle出唔到嘅話三場六分波起碼有一場會係Murphy正選

However, Lansbury felt the wrath of the Geordie public after being booed from the moment he stepped off the team bus until the final whistle as Aston Villa were beaten on Tyneside.
今場入波好威威
我真係恭喜你呀

賽程咁密就算gayle出得都差唔多一定要分一場比mitrovic嫁啦

又有米式慶祝睇(如果入到波既話)

古生差d死今次又
比大米一推

米式慶祝=納爾遜式鎖+寒冰掌

NEW: Dwight Gayle out of ALL #nufc promotion clashes. Likely to miss six

我屌,一入夠20球就係咁傷

去到英超會唔會被人撞死

冇入波都有得睇

佢上季係精工踢成點

正常副選前鋒數據，但對利記會上身

其實我覺得佢值得係水晶宮得到更多的機會

佢好似是top scorer

John Carver has been sacked by Cyprus side Omonia.

廢撚到連塞浦路斯波都唔識教

krul 返荷蘭都俾人入七粒

兩回合11粒

召喚會員古

份工係Dabizas介紹比佢做
Carver真係搞到人地冇晒面

無直播

mitro

Matt Ritchie not the only one at risk

Some thought Rafa Benitez might drop Matt Ritchie due to his nine yellow card - one more and he gets a two game ban. But he’s not the only one, Jack Colback (eight yellows) and Paul Dummett (seven yellows). The cut off point is March 12.

我仲諗住會收起ritchie,點知肥賓咁搏

0-2

0:2

仲想升班

dllm

渣ga

Karl Darlow having a very nervy game

屌

對中下遊球隊成日都失分
做乜鳩

咁唔得wor
兩分啦

做乜9

追番球先！

一換走鳩逼就入波

2:2

贏埋佢呀屌

俾d力

CLARK!!!!!!

算係咁了,今季好多場輸咗就唔識追返

今晚支持雷丁

好彩哈特斯菲爾德都失分

How didn't United win?

Poor first half cost them. In the end they had 21 shots with five on target- which tells it’s own story.

ayoze踢得好差...mitrovic有一球應該入既就唔入,要佢地擔大旗我仲係信唔過

輸個兩球其實都幾樣衰
不過睇到佢地幾有鬥志

白禮頓又三比零啦仆街

所以我都費事鬧到佢地咁甘。無記錯今季開波落後可以追得返其實好似唔多

好似得諾域治嗰場

黎緊連續三場生死戰

大米把握力從來都信唔過，上季季尾佢浪費左幾多球，搞到肥賓寧願用CC

Gayle有機會對白禮頓果場神奇復出

不過我估肥賓都應該唔會比佢踢正選住

今晚咩心水

琴晚發夢輸2粒

molamola

依家話無
對蝦多士雷丁睇下有冇

踢咗成季英冠第一次受讓 兇多吉少了

0 - Newcastle United are yet to win a Championship game in which they’ve conceded the first goal this season (W0 D1 L6). Concern.

原來真係唯一一場

NUFC U23 team to take on Southampton today: Sels; Williams, Good, Findlay, Gibson; Hunter, Barlaser; El-Mhanni, Ward, Haidara; Vuckic.

sels已經淪落為第3門將

Wtf

1-0

屌 -6到

反cup

Fulltime 1-2!!!

一換入黎就有波入

對面18場聯賽先入1粒17場都贏到波
我地7場聯賽先失1粒無一場贏到

好波不如好運

太好了

屌第一球到底點入

最緊要星期六果場

反吸

覺得我地嗰套會比蝦多士嘅高普式逼搶壓制
好似成個英冠都無乜隊係咁樣踢

贏到既話拉開到11分

咁今季頭2就真係穩陣了

-6到 Diame

你連場都無得出，笑乜鬼

你身處垃圾紐討論區
impossible is nothing

今場高飛都miss咗幾球chance
我諗個plan B無論係大米梅菲定係高飛都唔係肥賓杯茶

星期六又輪到我了

有份慶祝

唯二

Diame個球咩事

睇完精華,高飛果球單刀唔肉真係肉酸到爆

梅菲後備一上場即刻交到功課 真係諗唔明點解次次都係出佢踢十幾分鐘就算,話曬上季佢自己係IPSWICH都隊成十幾廿粒

Fail左3獲
Atsu撻Q ，Murphy淨係hi到下，Diame就唔知做咩
btw球１２碼真係要比

其實梅菲叔都幾有用季初連後備都無仲心諗簽黎做乜

所以肥賓真係錫大米錫到燶
Gayle傷果排都比佢擔正
明明梅菲正選果兩三場都仲好fit

睇得出肥賓想改造大米
今季既大米對抗性好似無上季咁強，上季既佢真係10球高空波8球都爭得贏
今季好似差咗咁，我懷疑係肥賓落order要佢減磅想佢靈活d

其實我仲後生

我諗純粹係佢根本唔鐘意用target man做Plan A
可能覺得大部分英冠隊防守球員都係偏慢嘅大隻佬所以好多時都想用靈活嘅嘅前鋒？
傳統高中鋒就做Plan B破局
唔知呢我諗係咁
事實最近幾場都係靠換入高中鋒先扭轉局勢

亦可能因為肥賓要佢控制情緒同打法收斂啲
佢又未摸到點樣balance兩樣嘢
加上英冠吹罰尺度鬆咁多對面成日foul佢啩

唔知點解覺得大米英超會適合佢

新人入嚟留個名先
Toon!Toon! Black and white!

首先佢要練好啲finishing先....

真係唔知佢點樣係比甲入28球

上季降班果時我記得唔少人話英冠對抗性更高大米會更加岩打

講起discipline今季大米仲未拎過紅牌 本身我諗住JONJO同佢今季最少都要食一張,雖然JONJO食果張有d無辜

其實舊年都入咗九球架
一個咁後生外籍球員去英超第一季
仲要踢隊咁廢嘅隊都有呢個數字其實OK
係今季唔知做咩腳風差到咁
可能成日斷斷續續出操唔起個態
但Murphy又係得咁少機會都次次有貨交

比甲又難 d做標準既，董方卓都做到神射手

董生好似比乙

係wo

Krul救出十二碼，幫AZ入左荷蘭杯決賽

我諗佢下年好大機會唔留低了
話說就黎爆post

brighton 0-2

森林3:0白禮頓

我屌後備都冇

森林

ritchie係咪插水?

一比零

有無link...

梅菲又入

Me是咪收得皮

thx

比人禁住砌

頂你dummet出個波出到咁

兩場榜首大戰都有D幸運成份

5分優勢

升返班埋又係等降